<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>verstärkung &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<atom:link href="/tag/verstarkung/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>NEWS, TIPPS, TRICKS, VIDEOS, GUIDES, ANLEITUNG..</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2017 10:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/sites/2/2015/08/gocom-150x150.png</url>
	<title>verstärkung &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Wir suchen Verstärkung! Verdiene dir ein kleines Taschengeld mit deinem Hobby.</title>
		<link>/wir-suchen-dich-redakteure-scripter-coder-strategen/</link>
		<comments>/wir-suchen-dich-redakteure-scripter-coder-strategen/#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2013 19:13:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Sonstiges]]></category>
		<category><![CDATA[mitarbeiter gesucht]]></category>
		<category><![CDATA[verstärkung]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=1095</guid>
		<description><![CDATA[&#160; Hallo lieber Besucher, mittlerweile hat sich Counter-Strike Global Offensive fest in der eSports Szene etabliert und die Community wächst und wächst. Aufgrund der steigenden Informationsvielfalt freuen wir uns auf neue Mitarbeiter welche Global-Offensive.com&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><p>&nbsp;</p>
<p><a href="/wp-content/uploads/sites/2/2013/03/csgo_slider_suchendich1.jpg"><img class="size-medium wp-image-1102 aligncenter" title="csgo_slider_suchendich" alt="" src="/wp-content/uploads/sites/2/2013/03/csgo_slider_suchendich1-300x93.jpg" width="300" height="93" /></a></p>
<p><strong>Hallo lieber Besucher,</strong></p>
<p>mittlerweile hat sich Counter-Strike Global Offensive fest in der eSports Szene etabliert und die Community wächst und wächst. Aufgrund der steigenden Informationsvielfalt freuen wir uns auf neue Mitarbeiter welche Global-Offensive.com weiter wachsen lassen. Unserer Seite ist seit gut 4 Monaten online und wir verzeichnen schon jetzt mehrere Tausend Besucher am Tag und fast 50.000 Besucher monatlich und stetig wachsend. In Google werden wir im Bereich CS:GO als Topergebnisse gelistet was nicht nur auf den guten redaktionellen Inhalt zurückzuführen ist. Viel mehr sind es die Menschen die hinter diesem Projekt stehen. Wir investieren viele Stunden in der Woche damit die Szene mit unseren Tipps und Tricks, Videos, Anleitungen etc. zu supporten. Wenn auch du unserer Community beitreten möchtest und die Besucher mit deinem Wissen bereichern willst, bist du bei uns genau richtig.</p>
<p><strong>Wen suchen wir?</strong></p>
<p>Grob gesagt können wir jede Hilfe gebrauchen und freuen uns über jede Kurzbewerbung. Darüber hinaus suchen wir im Detail nach:</p>
<ul>
<li>Newsredakteuren bzw. Webmaster</li>
<li>Strategen (Schreiben von Strategien und Taktiken)</li>
<li>Serveradministratoren im Bereich Linux die mit Anleitungen zu Steam/Sourcemods etc. den  &#8222;Neulingen&#8220; unter die Arme greifen.</li>
<li>Erfahrende Spieler im Bereich Scripting/Coding/Config/Netsetting bearbeiten und erstellen</li>
<li>ESL/EPS Redakteure</li>
<li>vieles mehr.</li>
</ul>
<p><strong>Was bieten wir?</strong></p>
<p>Nun ja im Prinzip verdienen wir alle kein Geld mit der Community. Durch die Werbung die wir sehr passiv schalten verdienen wir nur wenige Euros im Monat welche etwas die Server kosten eingrenzen. Im wesentlichen ist es natürlich das nette Team, das Hobby und schöne Erfahrungen dass die Beiträge die geschrieben werden auch angenommen werden.</p>
<p>Darüber hinaus kann man sich über monetäre Gegenleistungen unterhalten, sprich Ihr könnt euch ein kleines Taschengeld dazu verdienen.</p>
<p>Wir bieten jedem Mitarbeiter volle Adminzugänge auf unseren Server an, darüber hinaus besteht die Möglichkeit ein eigenen CS:GO Gameserver zu bekommen. Wenn du in einem Clan bist und aktivst spielst ist das sicherlich eine Interessante Gegenleistung. Außerdem spielen auch alle Mitarbeiter (Zur Zeit sind wir 7) jeden Abend ein paar Funwars wo du natürlich gerne teilnehmen kannst. Wir sind eine lustige Truppe die den Spaß am Leben nicht verloren hat.</p>
<p>Wir würden uns sehr freuen wenn du mit uns in Kontakt trittst.</p>
<p>Du kannst uns jeden Abend ab ca 20:00 Uhr im Teamspeak aufsuchen oder ein kurzes Anschreiben per Kontaktformular über den Zaun werfen.</p>
<p>Unser Teamspeak 3 Server: 83.246.103.42:9988 und hier unser <a href="/contact/">Kontaktformular</a>.</p>
<p>Zögere nicht und werde ein Teil der CSGO Familie <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/wir-suchen-dich-redakteure-scripter-coder-strategen/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
