<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>pentra sports &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<atom:link href="/tag/pentra-sports/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>NEWS, TIPPS, TRICKS, VIDEOS, GUIDES, ANLEITUNG..</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2017 10:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/sites/2/2015/08/gocom-150x150.png</url>
	<title>pentra sports &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>CS:GO Prognosen für die DreamHack *Hot*</title>
		<link>/csgo-prognosen-fuer-die-dreamhack-hot/</link>
		<comments>/csgo-prognosen-fuer-die-dreamhack-hot/#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 25 Nov 2014 14:34:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Szene]]></category>
		<category><![CDATA[CS:GO]]></category>
		<category><![CDATA[dreamhack]]></category>
		<category><![CDATA[fnatic]]></category>
		<category><![CDATA[pentra sports]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=3189</guid>
		<description><![CDATA[In wenigen Tagen startet das ersehnte Gamingfestival, die DreamHack Open: Winter 2014. Wir möchten euch in dieser News unsere Prognosen für das Turnier näherbringen und ebenfalls darauf hinweisen, dass dies lediglich unsere Meinung. Diese&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><p>In wenigen Tagen startet das ersehnte Gamingfestival, die <strong>DreamHack Open: Winter 2014</strong>. Wir möchten euch in dieser News unsere Prognosen für das Turnier näherbringen und ebenfalls darauf hinweisen, dass dies lediglich unsere Meinung. Diese Prognosen müsst ihr keineswegs teilen, sondern jeder sollte sich sein eigenes Bild vom Event machen, gerade nach den aktuellen Cheatvorfällen innerhalb der Szene steht <strong>Counter-Strike</strong> ein großer Umbruch bevor.</p>
<h3><img class="alignright size-full wp-image-1095" src="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/93_logo-fnatic.jpg" alt="93_logo-fnatic" width="180" height="180" />Der Favorit</h3>
<p>Für die fünf Jungs von <strong>Fnatic</strong> ist die <strong>DreamHack Open: Winter in Jönköping</strong> quasi ein Heimspiel. Die Schweden glänzen seit langem mit herausragenden Ergebnissen und spielen derzeit <strong>Counter-Strike: Global Offensive</strong> auf einem eigenen Niveau. Sie dominierten viele der letzten Events und schlugen den Erzrival <strong>Ninjas Pyjamas</strong> mehrmals in die Flucht. Es gibt aktuell ein Team welches ihnen gefährlich werden könnte, die Franzosen vom <strong>Team LDLC.com</strong> sind ihnen dicht auf den Fersen. Dennoch reisen die Mannen von <strong>Fnatic</strong> als Favorit an.</p>
<h3><a href="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/Logo.jpg"><img class="alignleft wp-image-1098" src="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/Logo.jpg" alt="Bravado Logo" width="163" height="166" /></a>Der Außenseiter</h3>
<p>Der klare Außenseiter des Turnier ist wohl die südafrikanische Organisation <strong>Bravado Gaming</strong>. Sie sind das aktuell stärkste Team ihres Kontinents und spielten schon auf mehreren internationalen Events. Auffallend war auf jeden Fall ihr Versuch die <strong>ESEA League</strong> nach Südafrika zu holen, hierzu motivierten sie diverse lokale Spieler aus ihrem Land sich für dieses Szenario einzusetzen. Zuletzt konnte sie die <strong>Telkom Gaming Championships 2014</strong> gewinnen und es bleibt abzuwarten wie sie sich auf der <strong>DreamHack</strong> schlagen werden.</p>
<h3><a href="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/8137666_medium.jpg"><img class="alignright size-full wp-image-1086" src="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/8137666_medium.jpg" alt="8137666_medium" width="180" height="180" /></a>Die Deutschen Teams</h3>
<p>Diesmal ist <strong>mousesports</strong> nicht der deutsche Vertreter auf einem internationalen Event. Auf der <strong>DreamHack Open: Winter 2014</strong> gehen mit <strong>PENTA Sports</strong> und den <strong>Planetkey Dynamics</strong> zwei junge Organisationen an den Start die bereits auf sich aufmerksam machen konnten. Die besseren Chancen auf ein positives Abschneiden auf der <strong>DreamHack</strong> haben wohl die Jungs von <strong>PENTA Sports</strong>, sie konnten in letzter Zeit viele positive Ergebnisse einfahren und schlugen unter anderem Teams wie <strong>London Conspiracy</strong> oder die Ukrainer der <strong>HellRaisers</strong>.</p>
<h3><a href="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/300px-Nip.png"><img class="alignleft wp-image-1106" src="http://esports-newscenter.de/wp-content/uploads/2014/11/300px-Nip.png" alt="300px-Nip" width="180" height="180" /></a>Das Comeback-Team</h3>
<p>Es wird Zeit, dass auch das schwedische Aushängeschild <strong>Ninjas in Pyjamas</strong> wieder zurück zu gewohnter Stärke findet. In letzter Zeit häuften sich die Negativschlagzeilen rund um das schwedische Top-Team. Getoppt wurde es durch den Abgang von Robin &#8218;<strong>Fifflaren</strong>&#8218; Johansson, dieser wird jedoch bereits auf der <strong>DreamHack</strong> sein Comeback als <strong>Caster</strong> feiern. Neu in den Reihen der Schweden ist Mikail &#8218;<strong>Maikelele</strong>&#8218; Bill, der 23-Jährige spielte bereits für Teams wie <strong>SK Gaming</strong> und <strong>LGB eSports</strong>. Wir hoffen, dass er frischen Wind ins Team der <strong>Ninjas</strong> bringt und sie bald wieder an der Spitze mithalten können.</p>
<p>Alles in allem freuen wir uns auf ein tolles <strong>Event</strong> mit spannenden Spielen. Es bleibt abzuwarten, ob <strong>Counter-Strike</strong> trotz der vermehrten Cheatvorfälle in der Progamer-Szene, weiter an Beliebtheit gewinnt.</p>
<p>Bildquelle: <a title="abrahamengelmark.com" href="http://abrahamengelmark.com/" target="_blank">Abraham Engelmark</a></p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/csgo-prognosen-fuer-die-dreamhack-hot/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
