<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>fixed &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<atom:link href="/tag/fixed/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>NEWS, TIPPS, TRICKS, VIDEOS, GUIDES, ANLEITUNG..</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2017 10:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/sites/2/2015/08/gocom-150x150.png</url>
	<title>fixed &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Counter-Strike: Global-Offensive Update vom 5.12.2014</title>
		<link>/counter-strike-global-offensive-update-vom-5-12-2014/</link>
		<comments>/counter-strike-global-offensive-update-vom-5-12-2014/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 05 Dec 2014 08:58:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Rund um CS:GO]]></category>
		<category><![CDATA[Updates]]></category>
		<category><![CDATA[boost]]></category>
		<category><![CDATA[fixed]]></category>
		<category><![CDATA[update]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=3262</guid>
		<description><![CDATA[Inhalt des neuen 10MB Updates für CS:GO Zum einen wurden natürlich die spektakulären Boosts, welche wir bei der DreamHack Open: Winter 2014 z.B. von Fnatic gesehen haben, entfernt. Valve überarbeitete auch de_nuke und behob&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><h3>Inhalt des neuen 10MB Updates für CS:GO</h3>
<p>Zum einen wurden natürlich die spektakulären Boosts, welche wir bei der <strong>DreamHack Open: Winter 2014</strong> z.B. von <strong>Fnatic</strong> gesehen haben, entfernt. Valve überarbeitete auch de_nuke und behob kleinere Fehler auf der Map. Ebenfalls entfernte man die Sticker der DreamHack aus dem Turnier-Tab entfernt und die <strong>Pick&#8217;Em Challenge</strong> Trophäe wurde hinzugefügt.  Auf<strong> de_overpass</strong> überarbeitete <strong>Valve</strong> sogar den gesamten A-Bombspot. Man entfernte eine Treppe auf dem A-Spot und ersetzte diese durch eine Kabeltrommel und einen Strom Generator. Viele Spieler wurden enttäuscht, da die gewünschte Änderung an der <strong>CZ-75</strong> nicht vorgenommen wurde. Somit wird auch in Zukunft immer wieder die <strong>CZ </strong>sehen, da sie es auch mit SMGs und Rifles aufnehmen kann. Als weiteres Feature fügte <strong>Valve</strong> eine Anzeige auf der Bombe hinzu, diese zeigt dem Spieler nun beim Entschärfen der Bombe wie viel Zeit er noch bis zur Detonation gehabt hätte.</p>
<h3>DREAMHACK</h3>
<ul>
<li>Added Pick’Em Challenge trophies.</li>
<li>Added Tournament winners trophies (Congratulations LDLC!)</li>
<li>Made WATCH tab default to Live Games.</li>
<li>Removed sticker store from Tournament tab.</li>
</ul>
<h3>MAPS</h3>
<p><strong>Overpass</strong></p>
<ul>
<li>A Bombenspot Bereich wurde erweitert</li>
<li>Added visual hints to the usable bombplant zones</li>
<li>A Pit Treppen wurde durch eine Box ersetzt</li>
<li>Die Boosts (Pixelboosts) wurden entfernt.</li>
</ul>
<p><strong>Nuke</strong></p>
<ul>
<li>Changed floor material in ramp room and Bombsite B.</li>
<li>Fixed a sound bug where only footsteps could be heard through the wall between A site and ramp room.</li>
</ul>
<p><strong>Operation Vanguard</strong></p>
<ul>
<li>Season, Facade and Backalley updated with bugfixes.</li>
</ul>
<h3>MISC</h3>
<ul>
<li>Marked mat_texture_list as a cheat convar.</li>
<li>The extendfreeze command is no longer allowed in competitive mode.</li>
<li>sv_kick_players_with_cooldown 2 on community servers no longer affects new players during Skill Group calibration phase.</li>
<li>Added a fun-fact for last second bomb defusals.</li>
</ul>
<h3>Das Update in Bildern:</h3>
<p><img id="__wp-temp-img-id" src="http://i.imgur.com/4AqWVjP.jpg" alt="" width="1280" height="720" /></p>
<p><img id="__wp-temp-img-id" src="http://i.imgur.com/MY1oajI.jpg" alt="" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/counter-strike-global-offensive-update-vom-5-12-2014/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>CS:GO Update &#8211; Was ist neu?</title>
		<link>/csgo-update-was-ist-neu/</link>
		<comments>/csgo-update-was-ist-neu/#respond</comments>
		<pubDate>Sat, 13 Oct 2012 12:55:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Rund um CS:GO]]></category>
		<category><![CDATA[Updates]]></category>
		<category><![CDATA[bomb]]></category>
		<category><![CDATA[bombenbug]]></category>
		<category><![CDATA[Bugfixes]]></category>
		<category><![CDATA[bugs]]></category>
		<category><![CDATA[changelog]]></category>
		<category><![CDATA[fixed]]></category>
		<category><![CDATA[Steam]]></category>
		<category><![CDATA[updates]]></category>
		<category><![CDATA[Was ist neu?]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=224</guid>
		<description><![CDATA[Es kommt einem vor als ob mittlerweile fast wöchentlich neue Updates von Valve erscheinen. Im Detail wurden seit dem letzten Updaten weitere Änderungen am Spielmodi Classic in Counter-Strike: Global Offenssive (CS:GO) vorgenommen. Diese Änderungen&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><p>Es kommt einem vor als ob mittlerweile fast wöchentlich neue Updates von Valve erscheinen. Im Detail wurden seit dem letzten Updaten weitere Änderungen am Spielmodi Classic in Counter-Strike: Global Offenssive (CS:GO) vorgenommen. Diese Änderungen werden wir hier kurz erläutern.</p>
<p>Classic: Hier wurden einige Bugfixes und Neuerungen eingeführt. Das Entschärfen der Bombe wird jetzt nicht mehr durch Serverlaggs oder weniger FPS (20 Bilder pro Sekunden oder &lt;) unterbrochen. Dies ist sicherlich sehr erfreulich da gerade in Clanwars das eher unproduktiv war (nett ausgedrückt).</p>
<p>Das Interface erzeugte in CS:GO auch öfter Fehler oder Abstürze (siehe Changelog) welche aber nicht weiter definiert wurden.</p>
<p>Desweiteren hat der neue Competitive Matchmaking Modi viele Fragen aufgeworfen und aus diesem Grund wurde im Menü nun eine ausführlichere Beschreibung für den Modi integriert. Die Strafen beim Verlassen eines Matches innerhalb des Modis wurden auch härter: Verlassen: 30 Minuten Strafzeit, zweite Mal: 2 Stunden usw.</p>
<p>Bei Verbindungsabbruch welcher zur Zeit ja doch recht oft passiert, wurde nun eine Änderung erstellt dass das Geld wieder vorliegt welches ihr bei &#8222;timeout&#8220; oder &#8222;connection abort&#8220; hattet. Wichtig hierbei: &#8222;reconnect&#8220; command nutzen um dieses Geld auch zu erhalten.</p>
<h4>Hier die originale Changelog von Valve:</h4>
<blockquote><p>Release notes for 10/11/2012</p>
<p>[ Minor Fixes ]<br />
-Fixed bomb defusal resetting when a server lags below 20fps.<br />
-Fixed a case where the round and timer were not being updated when spectating.<br />
-Fixed another case where warmup alerts panel didn&#8217;t show for late joiners.<br />
-Fixed a crash that would happen when you died that associated with the spectator panel.<br />
-Fixed general scaleform crashes.<br />
-Made radio commands also selectable via the keypad numbers.<br />
-Fixed enemies on radar that were above/below you showing their up/down indicators rotated.<br />
-Made alive/dead state on the spectator UI easier to read.<br />
-Replaced mp_teamname_t and mp_teamname_ct with mp_teamname_1 and mp_teamname_2 to disambiguate convars from sides in a mode that supports team switching at halftime. Now the names follow the teams after the switch. ( mp_teamname_1 is the team that first plays CT ).<br />
-Changed spectator HUD to show which primary weapon each player has purchased during freeze time.<br />
-Made spectator HUD show all grenades carried by each player.</p>
<p>[ Classic Competitive Changes ]<br />
-Added an explanation about competitive mode rules to better explain its difference from other modes.<br />
-Added save/restore of cash for competitive matches: When a player disconnects and reconnects in competitive mode, their pre-disconnect money will now be preserved.<br />
-Added a button requiring players to ready-up when a competitive match is found. When all 10 players ready-up then the matchmaking servers lock them in for the match. Abandoning at any point after clicking the ACCEPT button will result in Competitive cooldown.<br />
-Increased competitive cooldowns to 30 minutes for first offense, 2 hours for second offense and so on.<br />
-Kicking a player no longer offers a vote to continue. The game will proceed with a bot in place of the kicked player.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Quelle: Steam News ( <a href="http://store.steampowered.com/news/9066/" target="_blank">http://store.steampowered.com/news/9066/</a> )</p></blockquote>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/csgo-update-was-ist-neu/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
