<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>fifflaren &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<atom:link href="/tag/fifflaren/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>NEWS, TIPPS, TRICKS, VIDEOS, GUIDES, ANLEITUNG..</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2017 10:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/sites/2/2015/08/gocom-150x150.png</url>
	<title>fifflaren &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>NiP Fifflaren verlässt die Ninjas in Pyjamas</title>
		<link>/nip-fifflaren-verlaesst-die-ninjas-in-pyjamas/</link>
		<comments>/nip-fifflaren-verlaesst-die-ninjas-in-pyjamas/#respond</comments>
		<pubDate>Mon, 03 Nov 2014 21:20:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[CS:GO]]></category>
		<category><![CDATA[fifflaren]]></category>
		<category><![CDATA[NIP]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=3005</guid>
		<description><![CDATA[Bye Bye NiP Fifflaren &#8211; nach 11 Jahren CS nun INAKTIV Kaum ist der Electronic Sports World Cup zu Ende gegangen, gibt es den wohl größten Wechsel in der CS:GO-Szene in diesem Jahr zu&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><h2>Bye Bye NiP Fifflaren &#8211; nach 11 Jahren CS nun INAKTIV</h2>
<p>Kaum ist der Electronic Sports World Cup zu Ende gegangen, gibt es den wohl größten Wechsel in der CS:GO-Szene in diesem Jahr zu verzeichnen. Hierbei trifft es das Vorzeigeteam aus Schweden, die Ninjas in Pyjamas. Bereits während des ESWC wurde darüber diskutiert, nun hat es sich bewahrheitet: Robin &#8218;Fifflaren&#8216; Johansson verlässt das schwedische Aufgebot. Ein Ersatz ist bislang nicht gefunden, es gehen allerdings Gerüchte, die Mikail &#8218;Maikelele&#8216; Bill und Aleksi &#8218;allu&#8216; Jalli als mögliche Kandidaten handeln.</p>
<p>Die Ninjas in Pyjamas, das Vorzeigeteam aus Schweden, waren über Monate hinweg sowie seit Beginn von Counter-Strike: Global Offensive das beste internationale CS:GO-Team gewesen. Unzählige Siege, Dominanz auf Offline-Events sowie eine große Marke in Schweden und weltweit. Doch seit einiger Zeit konnte man bemerken, dass die Luft bei den Schweden raus ist. Während das Team mehrere kleine Turniere und Events gewinnen konnte, blieben die großen Eventerfolge aus.</p>
<p><img class="aligncenter size-medium wp-image-3006" src="/wp-content/uploads/sites/2/2014/11/maxresdefault1-300x168.jpg" alt="maxresdefault[1]" width="300" height="168" /></p>
<h2>Hier seine Worte:</h2>
<blockquote><p>These past two years have been the experience of a lifetime, I’ve learnt so much, travelled all over the world and had a chance to get to know four amazing people who I am proud to call my friends. These are memories that I will carry with me for the rest of my life. In addition to that, we got to rebuild the legendary NiP-brand and that is the heritage we leave behind us as we go further to realize other dreams in our lives.</p>
<p>No matter who takes my place, I sincerely hope that the team will play well and win, which has always been our ultimate goal and they truly deserve it. I want to thank my ex-teammates, the management of NiP who made it all possible, and a special thanks to all of my fans for the love and support over the years.</p></blockquote>
<p>Wir sind gespannt welcher fünfte Spieler nun das Line-Up wieder komplettiert.</p>
<p>Wir wünschen Fifflaren alles gute im Real-Life. Wir denken er hat einiges nach zu holen.</p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/nip-fifflaren-verlaesst-die-ninjas-in-pyjamas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
