<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ban &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<atom:link href="/tag/ban/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>NEWS, TIPPS, TRICKS, VIDEOS, GUIDES, ANLEITUNG..</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2017 10:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/sites/2/2015/08/gocom-150x150.png</url>
	<title>ban &#8211; GLOBAL-OFFENSIVE.COM</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Dreamhack Winter 2014 disqualifiziert Titan und Epsilon auf Grund von VAC Bans</title>
		<link>/dreamhack-winter-2014-disqualifiziert-titan-und-epsilon-auf-grund-von-vac-bans/</link>
		<comments>/dreamhack-winter-2014-disqualifiziert-titan-und-epsilon-auf-grund-von-vac-bans/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 21 Nov 2014 08:24:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Szene]]></category>
		<category><![CDATA[ban]]></category>
		<category><![CDATA[dreamhack]]></category>
		<category><![CDATA[epsilon]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=3139</guid>
		<description><![CDATA[Die Organisatoren der Dreamhack Winter 2014 haben auf die neuerliche Ban-Welle reagiert und die Teams von Titan sowieEpsilon von der Teilnahme disqualifiziert. Bei beiden Teams wurden Spieler der Zuhilfenahme von verboten Hilfsmittelnüberführt und mit&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><p>Die <strong>Organisatoren</strong> der Dreamhack Winter 2014 haben auf die neuerliche <strong>Ban-Welle</strong> reagiert und die Teams von <strong>Titan</strong> sowie<strong>Epsilon</strong> von der Teilnahme <strong>disqualifiziert</strong>. Bei beiden Teams wurden Spieler der <strong>Zuhilfenahme</strong> von <strong>verboten Hilfsmitteln</strong>überführt und mit einem VAC-Ban ausgestattet. Damit ist die französische CSGO-Szene nun <strong>angeknockt</strong> und kann nur noch auf das Team von <strong>LDLC</strong> bauen.</p>
<p>Durch das Ausscheiden der beiden Teams sind zwei Plätze im Teilnehmerfeld freigeworden. Diese werden bei einem <strong>Lan-Qualifier</strong>ausgeschrieben, welches am Samstag im Inferno Online in <strong>Stockholm</strong> abgehalten wird. Gespielt wird im <strong>Single-Elimination</strong> nach dem Prinzip <strong>Best-of-Three</strong>. Die Teilnehmer stehen noch nicht fest, werden allerdings zeitnah bekanntgegeben.</p>
<p>Auch in Sachen <strong>Gruppenkonstellationen</strong> hat sich etwas verändert. Die Organisatoren <strong>verzichten</strong> zwar auf die <strong>Neu-Auslosung</strong>, überarbeiten allerdings die Gruppeninterne <strong>Setzliste</strong>. Nachzulesen im folgenden Orginal-Zitat.</p>
<blockquote><p>Group B: dignitas get the top seed and will face PENTA Sports in the first round, while iBUYPOWER will take on a team from the LAN qualifier;<br />
Group D: Na`Vi will take on a team from the LAN qualifier in the opening round, while Virtus.pro and myXMG will still face each other.</p></blockquote>
<p>Ein Beitrag von <a href="http://esports-newscenter.de/csgo/dreamhack-winter-2014-disqualifiziert-titan-und-epsilon/" target="_blank"><img src="http://esnt.de/NTP/ntp_logo.png"></a></p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dreamhack-winter-2014-disqualifiziert-titan-und-epsilon-auf-grund-von-vac-bans/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Titans KQLY kassiert VAC Bann</title>
		<link>/titans-kqly-kassiert-vac-bann/</link>
		<comments>/titans-kqly-kassiert-vac-bann/#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 20 Nov 2014 18:15:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Szene]]></category>
		<category><![CDATA[ban]]></category>
		<category><![CDATA[cheater]]></category>
		<category><![CDATA[KQLY]]></category>
		<category><![CDATA[vac]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=3135</guid>
		<description><![CDATA[Erst gestern Abend veröffentliche Sune &#8218;crZy&#8218; Hansen einen Blog auf HLTV.org auf der er seine Gedanken bezüglich Cheating niederschrieb. Unter anderem auch eine Liste mit angeblich cheatenden Spielern, diese hat er laut eigenen Angaben von&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><p>Erst gestern Abend veröffentliche Sune &#8218;<strong>crZy</strong>&#8218; Hansen einen Blog auf HLTV.org auf der er seine Gedanken bezüglich <strong>Cheating</strong> niederschrieb. Unter anderem auch eine Liste mit angeblich cheatenden Spielern, diese hat er laut eigenen Angaben von dem zuletzt aus der <strong>ESEA</strong> gebannten Simon &#8218;<strong>smn</strong>&#8218; Beck bekommen.</p>
<p>Jetzt hat es den ersten Franzosen auf der Liste erwischt. Vor wenigen Minuten kassierte Titans Akteur Hovik &#8218;<strong>KQLY</strong>&#8218; Tovmassian einen <strong>VAC</strong> Bann. Weitere Informationen oder ein Statement wurden bisher nicht veröffentlicht.</p>
<h3><a title="KQLY" href="http://steamcommunity.com/id/kqly/" target="_blank">KQLY&#8217;s Steamaccount</a></h3>
<p>Uns bleibt nur zu hoffen, dass es bald ein aktuelles VAC Update gibt.</p>
<p>Fotoquelle: VaKarM</p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/titans-kqly-kassiert-vac-bann/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>CS:GO Profi Spieler Emilio vom Schwedischen Profi Team soeben VAC BANNED!</title>
		<link>/csgo-profi-spieler-emilio-vom-schwedischen-profi-team-soeben-vac-banned/</link>
		<comments>/csgo-profi-spieler-emilio-vom-schwedischen-profi-team-soeben-vac-banned/#respond</comments>
		<pubDate>Thu, 09 Oct 2014 21:28:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[App]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[ban]]></category>
		<category><![CDATA[emilio]]></category>
		<category><![CDATA[vac]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=2882</guid>
		<description><![CDATA[Weitere VAC Ban Welle Vor wenigen Minuten erreichte uns die Info dass eine weitere VAC Ban Welle angerollt ist. Zwei sehr große Hack-Anbieter und daneben viele weitere kleine Anbieter wurden nun gebustet. Das alleine&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><h2><img class="alignnone" src="http://i.imgur.com/mmfdsP2.png" alt="" width="1891" height="925" />Weitere VAC Ban Welle</h2>
<p>Vor wenigen Minuten erreichte uns die Info dass eine weitere VAC Ban Welle angerollt ist. Zwei sehr große Hack-Anbieter und daneben viele weitere kleine Anbieter wurden nun gebustet.<br />
Das alleine ist schon ein erfreuliches Ereignis, der Hammer ist jedoch das der Schwedische Profi Spieler Emilio vom Team Property während des FragBite Master Cups im Spiel gegen Hellraiser von Vac LIVE gebanned wurde. Er selber beteuert dass er unschuldig ist, nichts desto trotz wurde sein 11 Jähriger Account nun im Spiel Counter-Strike: Global-Offensvie gebannt.</p>
<p>Wir berichten in den nächsten Stunden weiter über neue VAC Bans.</p>
<p>Das Video wollen wir euch nicht vorenthalten, den deutschen Twitch.TV Link findet ihr hier: <a href="http://www.twitch.tv/doom1412/b/576402041?t=2h58m">http://www.twitch.tv/doom1412/b/576402041?t=2h58m</a></p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/csgo-profi-spieler-emilio-vom-schwedischen-profi-team-soeben-vac-banned/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>CS:GO Update: Leichte Waffenanpassungen, Overwatch verbessert und Matchmaking optimiert.</title>
		<link>/csgo-update-leichte-waffenanpassungen-overwatch-verbessert-und-matchmaking-optimiert/</link>
		<comments>/csgo-update-leichte-waffenanpassungen-overwatch-verbessert-und-matchmaking-optimiert/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 01 Jul 2013 18:46:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ESPORTS NETWORK]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Overwatch]]></category>
		<category><![CDATA[Rund um CS:GO]]></category>
		<category><![CDATA[Updates]]></category>
		<category><![CDATA[aug]]></category>
		<category><![CDATA[ban]]></category>
		<category><![CDATA[kick vote]]></category>
		<category><![CDATA[matchmaking]]></category>
		<category><![CDATA[overwatch]]></category>
		<category><![CDATA[waffen]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=1702</guid>
		<description><![CDATA[Mal wieder ein weiteres Counter-Strike: Global Offensive (CS:GO) Update.  Es wurde an den Waffenverhalt von der  AUG und der SG553 gearbeitet, de_mirage wurde von Bugs befreit, Overwatch verbessert und am wichtigsten: das Kick Vote&#46;&#46;&#46;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div><p>Mal wieder ein weiteres Counter-Strike: Global Offensive (CS:GO) Update.  Es wurde an den Waffenverhalt von der  AUG und der SG553 gearbeitet, de_mirage wurde von Bugs befreit, Overwatch verbessert und am wichtigsten: das Kick Vote im Matchmaking wurde entschärft und ist jetzt weniger anfällig für Missbrauch.</p>
<h3>Hybrid-Waffen: AUG &amp; SG553</h3>
<p>In der letzten Woche wurden diese Waffen wie erwähnt schon verbessert. Jetzt wurde wieder etwas verändert, leider wird in der Release Log nicht weiter drauf eingegangen.</p>
<h3>Map Fixes</h3>
<p>Auf der Map de_vertigo gab es das Problem, dass die Bombenplätze A und B. (Die Posis waren vertauscht).  Dieses wurde gefixt.</p>
<h3>Kick Vote</h3>
<p>Die Kick Vote Funktion wäre ja eigentlich eine tolle Sache, wenn sie nicht von so vielen Spielern missbraucht werden würde. Die Beschwerden über ungerechte und den Spielern schadende Kicks häuften sich in letzter Zeit, da mittlerweile auch temporäre Matchmaking Bans bei zu vielen Kicks verhängt werden. Deshalb war es für Valve Zeit zu reagieren.</p>
<p>Bekommt ein Spieler einen Cooldown, weil er aus zu vielen Matches gekickt wurde, dann passt sich dieser nun dem aktuellen Straflevel des Spielers an. Die erste Stufe sind nur 30 Minuten, dann 2 Stunden, 24 Stunden und die höchste Stufe sind 7 Tage. Pro Woche ohne neues Vergehen, geht das Straflevel um eine Stufe zurück.</p>
<p>Sehr erfreulich ist folgende Änderung: Begibt sich ein Spieler allein ins Matchmaking und wird dabei von einem Team aus vier zusammengehörigen Spielern gekickt, kann das nicht in einem Cooldown resultieren. In der Vergangenheit fanden es “besonders lustige Spieler” nämlich witzig, wenn sie kurz vor Ende des Matches das fünfte Teammitglied kicken und ihm damit schaden. Von solchen Aktionen tragen betroffene Spieler nun also keinen Schaden mehr in Form eines Matchmaking Bans davon.</p>
<p>Bekommt man einen temporären Bann, weil man zu oft gekickt wurde, dann wird das jetzt sofort im Hauptmenü angezeigt und nicht mehr erst nach Ende des Matches.</p>
<h3>Sonstiges</h3>
<p>Overwatch macht weiter Fortschritte: Das System, das die Testfälle zum Überprüfen des Urteilvermögens der Spieler verteilt, wurde verbessert.</p>
<p>Außerdem gibt es mit “sv_vote_issue_kick_allowed” und “sv_vote_kick_ban_duration” zwei neue Serverbefehle. Mit dem Konsolenbefehl “cl_interpolate” ist es von nun an möglich die Interpolation beim Anschauen von Demos oder auf Listen Servern auszuschalten. Unabhängig von dieser Einstellung ist die Interpolation auf Dedicated Servern immer aktiv. Und die <a title="CS:GO Grenade Trajectory" href="http://cs.ingame.de/tipps-tricks/csgo-grenade-trajectory/" target="_blank">Flugbahn von Granaten</a> kann man sich nun auch im Spectator Mode anzeigen lassen. Mit “sv_grenade_trajectory_time_spectator 1″ schaltet man sie für den Zuschauermodus an.</p>
<p><a href="http://cs.ingame.de/files/2013/06/csgo-grenade-trajectory-04.jpg" rel="shadowbox[sbpost-25120];player=img;"><img alt="cs go grenade trajectory" src="http://cs.ingame.de/files/2013/06/csgo-grenade-trajectory-04-296x185.jpg" width="296" height="185" /></a></p>
<div style="text-align: center;"><div id="esntphoenix" data-adzone="27" data-adzone-xs="6"></div></div>]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/csgo-update-leichte-waffenanpassungen-overwatch-verbessert-und-matchmaking-optimiert/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
